K Kwong 即場反駁有關二噁英謬論

【汪 Sir 話係燒膠同雜物產生二噁英，入示威者數咁喎】咪住！

(1) 要燒到出二噁英，要有氯 Cl 同 有機物及温度高。

(1) 燒乜膠先燒到有二噁英呢？主要有PVC 【3號膠】(少部份深色嘅膠桶，電線)，佢有氯，有機物)。 PVC 由於本身有毒，呢幾十年已經被 PP 【5號膠】及 PE (HDPE)【2號膠】取代。示威者唔易係街揾到 PVC。

(2)【由於PVC 含碳量低(38.4%) 而 PP 及 PE (85.7%) 】，PVC較難點著燒得，而燒著又臭又乸鼻，示威者好少玩 PVC。而燒著嘅温度低。不如汪汪 Sir 做吓實驗，睇吓 PVC 造嘅膠箱/桶係咪咁易著火啦！

(3) 垃圾焚化爐燒 PVC 出到 二噁英係因為温度夠高，你係街嘅開放式燒 PVC 冇咁高温呢。出到 dioxins 機會唔係冇，但好低！

(4) PP 及 PE 易著火，好好燒，又周圍都有，所以主要係燒佢，冇氯，所以冇二噁英。

(5) 其它垃圾係冇乜氯，所以燒到出二噁英嘅機會好低。

【結論：所以咪轉移視線啦，二噁英係中國催淚彈造成嘅！】

Source: K Kwong FB

: K Kwong BB

有料

Push

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

同打緊仗一樣 警察有幾on9 講幾on9 d野

咩都入示威者數 似 二戰東北軍炸鐵路

PLA呢？

呢度講冇用㗎
記者會講先有用

推

adore kkwong

專業人士有需要開聯合記招公告天下

搵人send畀記者
再文宣popo幾低能

啱呀文宣真係要做好啲

係囉呢度講冇用

非常同意

同佢哋建議

汪甲由啲chem一定好過k kwong呢啲老嘢

一開記者會之後
所有市民都驚
之後全部變曬黃色一齊屌9popo

啲警犬識字㗎咩

最慘係連班藍絲都唔識

😍

可惜藍絲聽唔明

記者聰明話快啲叫佢開一場記者會

push

藍絲就係最自私
一聽到全部轉曬黃色

黑狗睇唔明架

跟住支共用泄漏國家機密拉人封艇

以前補k kwong，冇諗過佢依家變成化學kol

推，完勝 黑警

等睇懶有學識藍絲話有人出汗，汗有鹽份（NaCl) 咁咪有氯囉
一齊燒咪出到黎

直線抽擊

正視聽
推

汪汪sir

你係記者會現場講佢俾你講晒出埋街唔拘捕你既話我請你食飯

懇請K Kwong上去民間記者會狠狠地抽擊班賤畜

唔該記者下次再去問啦，有埋資料，唔好咁怕

有讀過書同冇讀過書真係高下立見

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面[/quote]

民記

d 狗係咪以為得膠先有二噁英?
要幾冇腦先講得出

好波

黑警：

毅進仔化學AL 有冇A ?

我毅進無野可以輸，要拉鳩你就拉鳩你

Abs

毅進仔連會考5科合格（即係5分）都無，點會有資格考AL

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

頭先聽到兩個港大學生話燒膠囉搞到有山埃

催淚煙CS：
有機✅
含氯✅
爆發時溫度高✅

謝狗條契弟當人on9？

有讀書同冇讀書講嘅嘢真係唔同啲

催淚彈有冇Cl 架？

係江狗至啱 都係契弟

唔係汪狗講咩？

藍屍偽進狗識鬼咩

證據確鑿

打錯字對唔住

講真 三隻狗你識分邊隻係旺財咩？
（不過係汪狗先咁on9 講呢d 野 ）

⚠️⚠️義工及糾察招募⚠️⚠️

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

所以咪轉移視線啦，二噁英係中國催淚彈造成嘅！

不如呀教授出嚟開記者
或者喺平民記召邀請佢出嚟

其實哩個係好機會拉埋藍絲屌黑警政府
尤其係d藍媽

頭廿隻elements應該都未學晒

PUSH

化學博士VS毅進仔

推！

推俾記者睇

化驗所要做下野啦
現場搵tg彈驗
另外要推衛生署同環境署出黎回應二噁英對人體同生態環境嘅影響

呢個一定要做, 係中共對香港人種族滅絕(Genocide) 嘅證據

GS gas咪有氯囉

警曱讀下書先啦

PVC 香港真係好多年無人用了

自己呃自己 佢就係office入面 你班condom 仔慢慢索拉

抵我補過佢

係化武專家

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你老婆貪你張毅進文憑咩

中三都未讀到 點拎A呀

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你老婆貪你張毅進文憑咩

警曱識唔識元素表架

你喺呢度大到我冇用㗎

算啦佢地邊識

推比mon post 9睇下
等睇popo變尤先科

唔需要民記
其他專業團體都一樣得
唔知咩化學組織啊 綠色和平啊呢啲呢
最好搵埋啲大學教授出嚟講

各位正義警員，放心聽大sir 講，放多D TG , 冇事喎

大家都有眼睇 藍衫condom 自己都有眼睇 係得高層講大話 唔洗等清算 等自我滅亡啦

pushhhhhhh

K Kwong

蘋果等等邀請佢講兩句啦

K Kwong以前做過大學講師

屌PVC好難燒得著喎, 咪撚冇料扮4條Google下先啦

班廢閪識春咩

當年上堂都好似有講過

lm

好簡單 睇前線班狗 信邊個未得囉

民間記者會澄清
請阿sir即場索一個證明無害

召告天下

Mon Po 狗驚驚

根本隻汪汪狗係弱鳩智，琴日唔識就出嚟講冇，琴晚俾人笑柒，今日就出嚟嘗試用two wrong fallacy去帶過記者質詢，話示威者造成更多二噁英，間接迴避責任

已經冇興趣睇佢quote啲咩，反正佢就係想講燒膠釋放更多二噁英呢啲廢話

根本唔使K Kwong咁pro都可以破到謬論：
雞脾脂肪比雞翼多，咁2700隻雞翼定20隻雞脾脂肪熱量高？

記者可唔可以係狗會問

文宣圖有冇

依家文宣組應該要狂推二噁英依單野

民間記者會麻煩邀請下專業人士講講

不枉當年收咁貴

講咁多，直接叫差佬俾個中國製催淚彈驗下

有權威人士講佢地就信架喇

認真講 應該只有弱智先會信阿sir 9up，而唔去相信一個博士講的野

毅進仔中學chem都唔撚識

我覺得要民間記者會講二噁英既影響
同國產催淚彈既資料 影響有幾廣泛
唔單止講比市民聽 仲要講比班前線狗聽
信不信由佢

阿sir鳩up唔洗你教
記者要追撚住嚟問啊

我都唔明。個個kol 係自已網台講 ，eg 細良，毓民，蕭生
但係就無人去現場challenge 佢地

記者證好難批咩

POPO D毅進化學科

毅進仔識乜鬼化學

召喚民記

求教: TG蛋面嘅成份(CS&……？) 高温(2xx度攝氏)下分解成dioxin, 係啱定係錯？

勁！

一定會趕佢哋走
依家d狗唔怕

講甚麼都無用，叫所有大蛇在現場，比佢地帶防暴前線口罩，然後由防暴在佢地附近大量掉50個化武，大蛇企係左唔走，最少60分鐘前線防暴就要信

新職業 [ 咳嗽師 ] 配合文宣 催淚彈 山埃 二噁英

kkwong 真係好撚勁
以前alevel 已經好出名

推啦 警蛆狗口淨係識講大話

先唔講有冇Cl

淨係講溫度

示威者燒野有冇燒融立青 溫度去唔去到燒出二噁英既程度都成問題

依d警曱自己係現場睇最清楚

相反中國催淚彈已經被人影到n次燒到凹落路面

溫度肯定俾示威者燒野高一大截

佢成世吸既都唔知有冇中大連射個兩鐘既十分一濃度

屌佢條垃圾智障狗根本唔撚識又亂up

班狗真係

毅進

食屎啦死黑警

最弊係班撚樣唔會聽

記者會

講比下面班狗聽

首先要有人睇

p

敬佩

廢老高官離地撚

無腦鳩噏當秘笈

又唔讀書，又唔做嘢
嘅毅進仔真係貽笑大方